我想做一隻唔會沉嘅船

嘻嘻

Call g go

好似話要用生炒骨做... 就唔會沉...

no $

我對個48歲男人嘅笑容著迷咗 仆街我好污糟

屌電親me
約埋啊(微笑)
痴撚線

老男人真係好charm

👌

巧能charm

癲夠未？

48歲出老人斑未

佢唔似咁老啊蘇生
次次都陪媽媽來好好仔啊
唔知結婚沒

咁大個仲做群腳仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢西john㗎

有冇脫髮 有冇老花

精力汪盛

行路有冇用拐杖🤮

他媽的有

Holy shit 係咁作嘔

新藥測試員

有三萬一個月 想去

半個月

係咩 可唔可以試成世

買起我！！

How much

求你畀我做你隻狗

free4u

你係小駙馬

我愛你

梨的小駙馬?

我是浪子別泊岸

sing now

我個鼻又壞左

敏感到出晒水

唔係果隻壞阿😳
我聞唔到野

你係含香公主要搵嘅人

who

聞唔到佢嘅臭

我唔要呀 我連自己臭唔臭都聞唔到了

閪唔香就臭你呢

講真 大部分都有 女性下面比男性更多分泌物 尿管果啲又短 內褲又貼到實 細菌緊係多同味道勁啲

是子宮頸癌先兆
利申 睇閪姑娘

你係男姑娘定女姑娘

叫我藍B

佢雙性人

T_T 你end左我地個topic

#metoo

你太悶

人地女仔黎架嘛!!!!!!

老奉ga 臭八